有冇人同我一樣試過為左交少d家用呃老母話拍緊拖？

本身我份工都唔係人工高（係m記炸著條同砌包）
點知我老母仲要我俾家用 大拿拿成千蚊搶劫咁搶
咁岩我今個月仲要賭波問fd借幾皮野輸晒
之後俾我諗到扮拍拖搏俾少d家用
因為我30幾年黎都未拍過拖
我老母聽到之後真係勁撚開心
家用而家俾500 only
有冇ching share下呃鳩老母唔俾家用既方法

我厄鳩佢今年老綜無雙糧
佢竟然信

30幾歲人未拍過拖仲係m記炸緊薯條夠膽輸萬幾銀千幾蚊家用都比唔起你快撚d死啦

我都係
打算拎佢雙糧個d去叫雞

你老母唔睇tvb?